# Avivi code examples: example 4 - Product Orders History Tab

Добавление в админке на странице товара вкладки с историей изменения остатков товара, а на страницу пользователя вкладку с историей покупок и обработчики событий для наполнения этой истории